坐低會陰及陰囊位置有疼痛感好唔舒服

坐低一會後會陰及陰囊位置有疼痛感好唔舒服
要長期企响樹工作不能久坐
請教應該要睇邊科
之前有患過前列線炎但好返9成，現只係不能久坐
真心請教、日日痛苦中過日.......！

泌尿科

10個男人9個都有
好似係

可能前炎覆發，我都係前炎患者，時不時會有你類似嘅感覺

已睇過尖咀陳龍x收費好貴、佢話唔好坐咁多會慢慢好,但我已聽佢講坐少咗好多都成四個月都仲係痛

但我大小便都已回覆正常、只係不能久坐

冇計，照吓佢。搵多個睇睇，你唔醫好佢點搵食？再唔得排政府睇佢點講

會陰成日有野梗住，痾屎唔順，係咪前列線變大左

就係好影響工作、有無醫生介紹pm

有曬評論，自己揀啦，good luck

有揾過但唔知那個比較好

慘到連出街食飯都少咗

仲諗住轉行做職業司機!

返工買個水泡仔坐住先？應該可以暫時減低下痛楚

減輕痛楚已有、但長遠係想根治

巴打，我睇開中環葉維_，我覺得佢唔錯，幾細心解釋你聽，但收貴都幾貴，我睇咗兩次，而家轉食中藥

屌我都有
可能係精索靜脈曲張
我發現好似抬高兩隻腳
等啲血流得返就得
但喺街好難做到

想問下你持續左幾耐(年?)，聽講痛就冇乜野，但係有可能會影響精子。

中藥我都食咗成個月但無效果
師兄為何唔一直睇西醫醫好佢呢！？

我都有，都好耐了，細細個都有，
無理

無痛，係有時着得耐緊身褲可能會有腫漲感
無去睇醫生

左邊粒成揪野

我都6／7年了

平時扑野好難射得出
唔知關唔關事

將唔舒服個邊隻腳放上凳, 身向前向後拉根, 得閒做下, 幾日就無事